假設karius冇失個兩球 一比一加時下 邊隊會贏？

冇左salah
猁加加時贏唔贏到

蝴蝶效應
無佢失兩球咪又到後防派膠

曼聯贏
利申：皇迷

皇, 因為Karius 加時會派膠

曼狗一早輸左啦

問: 假設karius加時冇派膠 加時打和下 邊隊會贏？

答: 皇, 因為Karius互射十二碼階段會派膠

皇馬好多加時入波

都會係皇馬其實
皇馬後備有人換, 後備上場 bale 已經大把氣爆你
之後仲有阿辛斯奧/機師衝擊你利記後防
但利班人渣乾左換邊個?

利班人渣

？
有冇利區手足嚟分析下

都好耐未見過加時 皇馬係輸波..

言裡行間都要抽一抽利子
真係慘無人道

費明奴119分鐘絕殺